撚狗問題！請必正視

問題係，原本撚狗者一早已在人群中，「逃之夭夭」，結果催淚彈就要其他人承受，甚至一些唔關事嘅人被捕。如果你要撚狗，唔該你一直企在最前線，同時呼籲唔關事嘅朋友走先。撚完狗自己走左去，唔係叫勇武，你係累緊全村人。

sources：

推

呢啲叫攬炒

對唔住，借個位宣傳一下，特首選委過半有望。

特首選委戰線 — 七個同行手足，成立工會，重光勞工界！只剩唔夠四個月時間！

push